有冇人今日 (5/5)睇完五月天演唱會拎錯遮

啱啱睇完演唱會發覺拎錯咗遮
我地把遮有99%相似
除咗你嗰把係白色線 我嗰把黑色線

如果你都發現你拎錯遮可唔可以搵一搵我
我想交換返

留名見證一對情侶既誕生

留名見證一對gay佬情侶既誕生

好可惜我已經結咗婚

幫推